老老實實 星期六緊係落元朗食晏

成記

感受下塞車既滋味

過橋雞都好 不過貴

新開間喜友此里幾正

垃圾 好難食

牛屎地方

豬排飯

未食過 不過睇相麻麻

成記豬扒 不過成日食會有腎病

成記豬排飯

新界兒登仔你吹捧大北方

成記啲豬扒好垃圾

成記豬扒叫大件，好食一定係吉野家。可惜佢冇出豬扒甜豉油飯。

覓食家炸髀飯

個羊肉都幾好

唔好再引人入元朗啦

塞死大馬路啦